不得不佩服利記真係有歐聯基因

久違重返歐聯入死亡之組都輕鬆首名出線

似係西維爾有霸氣基因多啲

有冇英超？

搞笑DNA

後防炸彈基因？

3-3
向05年歐聯致敬

英超笑匠>歐聯笑匠

咪又係首名on99

上面班友唔肯面對事實